Reproduire puis placer dans le diagramme, les nombres suivants :

$$33 ; \sqrt{36} ; \frac{1}{7} ; -\sqrt{32} ; \frac{\pi }{2} ; 17.\bar{9} ; -0.12 ; -\frac{13}{1} ; 6.78\bar{3} ; 0$$

\begin{center}
\includegraphics[width=12cm]{image029.jpg}	
\end{center}

\begin{multicols}{2}
	\begin{enumerate}
		\item	Citer tous les nombres appartenant à $\mathbb{R}$:  \vspace{1cm}
		\item	Citer tous les nombres appartenant à $\mathbb{Z}$: \vspace{1cm}
		\item	Citer tous les nombres appartenant à $\mathbb{Q}$: \vspace{1cm}
		\item	Citer tous les nombres appartenant à $\mathbb{R}$: \vspace{1cm}
		\item	$\{2 ; 3 ; 7\}\subset \mathbb{R} $	$\square$ Vrai $\square$ Faux
		\item	$\{2,3 ; 3 ; 7\}\subset \mathbb{Q} $  	$\square$ Vrai $\square$ Faux
		\item	$\{0 ; 3 ;  2'345\}\subset \mathbb{R}$	$\square$ Vrai $\square$ Faux
		\item	$\{-2 ; 3 ; 7,6\}\subset \mathbb{Z} $ 	$\square$ Vrai $\square$ Faux
	\end{enumerate}
\end{multicols}

